底版紅燈求解

紅燈係開唔到機時

開唔機果陣會無OUTPUT BIOS/WIN都入唔到 風扇有郁

但試幾次又開到機

開到機果陣會無燈

求解

同你一樣
開機閃左下紅燈跟住mon無反應
其他野照行緊

cpu_led??

你隻咩箱黎, 咁多塵

COOLER MASTER

可能我果邊大塵掛 大半年前清左次

我係果粒燈KEEP住紅

開到就唔會著果粒燈

cpu_led嚟

加去入風位

開夠三分鐘咪紅燈囉